如果你係鍾意人嘅，畀個signal人啦

毒撚就係咁

同人講月入50k

事實得12000

以為細心真誠就溝到女

又唔照下鏡

如果人哋冇signal呢

弱智？

冇咪download囉

「搵咗你咁耐，你都收唔到我嘅signal嘅」

冇signal 人地點溝你

毒撚就係咁
以為自己好醒, get 錯 signal

要你行出一步畀signal人，人哋先知到你想點，再畀返signal你先行到落去架嘛